［學野］白宮發言人Kayleigh McEnany 筆記曝光 WSJ驚嘆：So Organized!

Thanks to the photo, we know what McEnany has brought to the task of covering for a lazy, mendacious, racist, sexist, misanthropic president: first-rate organizational skills.

Don’t underestimate their importance. At any given briefing, McEnany turns frequently to her impeccably tabulated topic binder. It’s not difficult, after all, to anticipate what issues will be of interest to White House reporters. Every day McEnany and her colleagues in the White House communications shop receive emails from correspondents asking about this matter or that matter. The assembled files enable McEnany to pepper her responses with specifics — quotes, statistics, anecdotes, whatever advances her cause....

“[M]ost press secretaries routinely come to the podium armed with talking points, opening statements and comebacks for likely questions given the topics of the moment,” emails Tom DeFrank, a contributing editor to National Journal who has covered 10 presidents. “But Kayleigh arrives with the War and Peace of briefing materials. In more than 52 years of covering WH briefings … I’ve never seen a binder that prodigious at a regular briefing.”

McEnany’s briefing materials have played a starring role in her trademark mic-drop closing remarks. On May 6, for example, she read from her prepared work as she blasted the media for alleged failures:

Does Vox want to take back that they proclaim that the coronavirus would not be a deadly pandemic?

Does The Washington Post want to take back that they told Americans to get a grip, the flu is bigger than the coronavirus?

Does The Washington Post, likewise, want to take back that our brains are causing us to exaggerate the threat of the coronavirus?

Does the New York Times want to take back that fear of the virus may be spreading faster than the virus itself?

Does NPR want to take back that the flu was a much bigger threat than the coronavirus?

And finally, once again The Washington Post: Would they like to take back that the government should not respond aggressively to the coronavirus?

I’ll leave you with those questions, and maybe you’ll have some answers in a few days.

Washington post 又有器度登番哩段野出嚟

人地幫佢執唔得？

睇唔到有無HK

識玩緊係J佢個樣

WSJ點解可以咁唔中立

有人同佢一齊做
但淨係要讀熟哂咁多題目都大撚鑊
啲資料係不斷更新

Every day McEnany and her colleagues in the White House communications shop receive emails from correspondents asking about this matter or that matter. The assembled files enable McEnany to pepper her responses with specifics — quotes, statistics, anecdotes, whatever advances her cause....

佢令到班左膠出晒醜。

雖然佢以前係侵hater，但依家成為侵侵得力助手。

呢d野人地執完都要你理解到個flow先得，你到時先每個tag揭咩？

根本好多左媒都係咁
係啲花邊新聞都落毒

啲記者又唔會問香港嘢嚟嚟去去都係問鳩嘢

佢講得出都未睇過Kayleigh點鞭到班記者啪啪聲啦

敵人先係最了解自己既人

Health, hogan......啱啱遮咗

樓主標題係咪搞錯左？
WSJ 唔係 Washington Post喎

係

筆記就有相

有問過好多次

實有架，咁咪佢成個團隊都有功勞，而且啲野
不過起碼佢要邊格邊part有佢要嘅資料，再有效咁用黎回應返人囉

啲懷才不遇撚就係咁架啦, 搞到好似有人幫佢佢都得咁, 總之佢有相同條件時全世界任何人都要收嗲

所以有佢起到，班左膠大部分時間都會柒到仆街。

Washington post, cnn又抺黑佢

係Washington Post
我被樓主標題 fake左

間間都有bias
但係寫到咁揚真係好核突

依家左媒就係咁，私怨上身，做柒自己。

哦 咁應該冇問題

仲未有相。。

無溫過書上過堂比你open book 入去考試你估你會考成點？

一定係包咗喺China 入面

U..u.....u are prepared for that?

fake news初頭屌尻侵封關 ,賤種左膠

我估
支那戰狼嘴炮口交部
應該得一張bingo 紙

高下立見

好想睇CHINA有啲乜

手指

Reuters, AFP 同 SkyNews UK

睇緊John Bolton本書
佢話喺Trump面前Kayleigh就死狗咁款，乜都Yes yes yes
明明Trump做緊錯嘅決定但係次次條女就唔出聲，免得影響仕途
喺Trump後面就喺咁屌柒Trump，話要成日幫佢執屎。佢好多次話想唔做呢份工，但一邊屌又一邊繼續做

2013年10月，盛傳馮煒光接任新聞統籌專員。馮就此事接受部份電視台的訪問。他在訪問中自詡「白宮發言人」，當被問到是否接任這個職位時，他說：「我只能答三個字：不予置評。」而「不予置評」合共四字，訪問播出後被網民瘋傳嘲笑；而「三個字」卻成為了不少網民的口頭禪。

好多人都係咁打工

淨係頭兩點
Press secretary 應該冇乜權質疑總統決定

幫你執但你乜都唔知
記者會俾人問details
先用10mins搵？

唔好睇小人
依個世界好大 好多勁人你想像唔到

有啲人一出聲就知係井底之蛙

垃圾，我國口交部咩都唔洗準備就出黎屌到美國腳震啦

推

我國用QRcode 去一個網址就KO你
最新有個白頭佬發言人

呢條女好撚勁
上任果個肥婆真係車尾燈都見唔到

年輕人

諗起香港做官個班

比人問口啞啞，明顯唔夠準備時

就東拉西扯，胡言亂語